如果下星期真係打熱戰股票户口會點樣?

本港仲有邊間股票行/銀行百份百保障到資產? 離岸揀邊個國家安全啲?

係打至好
戶口都唔撚要都無所謂

唔知政府倒台啲資產會唔會清盤呢? 大家由零開始